郭靖=奧燒 鐵木真=摩佬😦

中原廢皇帝=雲加

咁山齊士呢？

酋長球場=襄陽

雲加咁撚廢(唔使解釋)
奧燒作為銀河系第一中場
仲要幫佢抵抗我地曼聯同Daddy
無Daddy 當年幫你 你去到大球會？
而家幫條廢老對抗我地Daddy

楊康

咁邊個蕭峰

黃日華

😈

江南七怪=巴
丘處機=皇

打錯

尹志平呢?

洪七公呢？

我曼=全真派
得一個領隊係勁

下...個個都勁啦

佢係未來